有無人減肥減到有厭食症

初頭減肥都好開心
食得健康左，人都開心左
上個weekend食多左少少野，講緊1500卡一日
就好唔開心
覺得自己做得好差
想瘋狂做運動但體能唔好做到個心負荷唔太到好痛都繼續做
每隔一陣就攞個磅出嚟磅
我係咪痴左線

1500卡都叫多咩

理智上話我知唔好食低過BMR
實際上食幾啖就迫自己唔準再食

就係唔算多但好介意

建議cut精緻碳水+戒嘢飲就算
其他可以照食 好難超TDEE

我無食精緻碳水好耐
碳水都好少食
每日都係烚雞蛋，雞胸同菜，啱啱買左啲protein shake
我覺得接受到
但愈黎愈唔敢食野
食多一嚿雞胸都覺得會肥

cut碳水要食油架喎 轉雞扒炒蛋同買橄欖油/牛油果油/草飼牛油啦

買左橄欖油呀
雞胸用煎

食個到我自己身體上覺得飽又做到運動
但實際上我諗一日食唔過600卡
然後精神繃緊好驚反彈
結果愈食飯愈少

你而家幾多，目標幾多呀？

愈食愈少*

156cm 本身 58kg依家54kg目標50kg

食下三文魚/雞扒呢啲啦 滿足啲又冇咁易肚餓
食雞胸會成日想食其他嘢唔開心
利申由168到204到OMAD而家-14kg脂肪佔11kg

長期食唔夠反而易肥

好犀利

我知道煮我都煮夠
就係擺唔落口

結果會倒左啲

有冇啲鍾意食嘅菜肉蛋類 整嚟試下囉唔好再煮雞胸啦

我鍾意雞胸呀，擺唔落口係驚食完會肥
好似精神分裂

食牛丸試下

其實你都減咗4kg，唔好比咁大壓力自己啦

除咗食，有無做運動

4kg減左幾耐？

我減過落46kg 但成身咪又係肥
而家彈返上50 肚肥左3吋都有
總之唔可以上返51

我都係
有時乜都唔想食
好撚大壓力
餓到頂唔順又乜柒都放入口

我明ah 我160 原本52/53 AN左兩年減到變43 但唔好羨慕我 因為真係每日過得好辛苦 訓又訓唔到 食又唔敢食 朋友聚餐都去唔到 讀書都讀得好辛苦 每日行屍走肉咁靜係識得計kcal同冧住食嘢

唔好比體重數字li d嘢捆綁自己 好多時候都係因為本身對自己無信心/不滿先會引發起AN
愛多d自己啦 唔好對自己咁嚴格 需要時要俾啲獎勵自己

利申 recovery緊